每次想溝女就諗，自己呢種人溝女盞污染人類基因池

我呢d人
死左報紙都唔會賣
每次見d好正既女
如果佢老豆老母知
自己個女同呢d人一齊
係何等傷心
供書教學咁多年
食好住好
係俾個女嫁高富帥
六呎二港大ao
而唔係五呎十都冇碼頭拉繩仔
ok可能你會話
溝返豬扒囉
一黎豬扒都無視我
同埋高富帥眼中既豬扒
對我黎講已經係上肉
冇聞女人除咁耐
所有女人都係貂蟬
二黎高富帥配豬扒
人地只會讚佢真心
葡萄個女既
唔知邊度來既狗屎運
但我呢d人
同豬扒一齊
盞俾人話物以類聚
豬扒老豆老母都會傷心
點解生個女會咁苦命
明明已經俾最好佢
但外型始終爭d
無奈屈就
同我呢種人一齊
談婚論嫁都唔會真心祝福
算啦
我呢d人
叫雞都整污糟隻雞
阻人地做生意
有錢擺低幾舊
大撚哂咩
我揾到錢都可以食福臨門
個個五百貼士
爭住serve我
一出左個門口就笑我充大頭
分分鐘serve都唔serve我
整污糟哂d地方
人地仲要打開門做生意
仲要serve大劉達官貴人
而唔係做我呢d流氓生意
算啦
我都有自知之明
面係人地畀
架係自己丟
人先自侮而人侮之
有飯食放工有張床挨下咪算幸福
邊有資格諗女人
玩玩下玩大左
盞世上多一對父母為個女傷心
盞世上多一條生命受苦
盞世上多一個無辜細路污染地球
我呢d人
從來都冇存在既必要

巴打 加油
去叫隻雞就會好返D架啦

唉 好負能量

巴打

做下gym個人會開心d

你估d女真係好撚高質咩